何漢權： 国安法並非洪水猛獸學生要用心解讀

🥺🥺

幼稚園學生要因材施教由零做起

岩呀 衰撚過洪水猛獸 遇上洪水猛獸最多都係死 國安精神價值蕩蕩然無存之後仲要禍延後代

我一定會講清楚中國國安法同英美分別

同埋檢控過程有幾大分別

放心 對學生黎講 書本既內容只係上大學需要知 而唔係需要識既事

所以話共產黨管香港 有如林鄭唔識用八達通一樣 唔到位 唔貼地 做1億樣都冇用

美國都無咁教

漢奸何漢權學人講國安
你哋屎啦

用心解讀之後莫須有比人拉咗

蝈安傳心師

BNO visa都唔係洪水猛獸你叫共產黨小心解讀好無屌你老母

係週圍咬人嘅狗，係唔都用黎告人

要解讀但唔好討論

國安課程洗唔洗學埋唱紅歌

只係砒霜毒藥🤣

一字記之曰：心

跳樓唔會死
你去試下呀

咪睇下有幾多權貴仔女係到讀囉

普選並非洪水猛獸 學生要用心解讀

係，中國啲法律就係執政者用心解讀嘅

支那教畜，屌佢老母